При частотах вынуждающей гармонической силы $\omega_1$ и $\omega_2$ амплитуда скорости частицы равна
половине максимально возможного значения. Найдите:
\begin{enumcyr}
    \item частоту, соответствующую резонансу скорости;
    \item коэффициент затухания и частоту затухающих колебаний.
\end{enumcyr}
\textit{Примечание:} коэффициент затухания~--- величина, обратная времени, в течение которого амплитуда уменьшается в $e$ раз.
\answer{$\omega_R=\sqrt{\omega_1 \omega_2}$; $\beta=\frac{\abs{\omega_1-\omega_2}}{2\sqrt{3}}$;  $\omega=\sqrt{\omega_1\omega_2-\frac{(\omega_1-\omega_2)^2}{12}}$}